{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054040",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160109?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 푸른향기펜션"
    },
    "text": "自然と共にするムチャンポの一軒家ペンションは、広い庭を保有しており、バーベキューを楽しめます。 しかし、新型コロナウイルス感染症により利用人数が制限されることがありますので、ソーシャルディスタンスを守ってご予約ください。 体温が37.5度以上の場合、入室が制限されます。 バーベキューを利用する場合、炭とグリルを提供し、一部屋当たり1回20,000ウォンであり、炭を追加で使用する場合は5,000ウォンずつ追加されます。 バーベキューは入室後から夕方10時まで利用でき、利用する30分前に要請してください。 バーベキューは屋外の共用場で行われ、当日現地にて決済が行われます。 幼児（24ヶ月以上）1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、最大人数の超過はできません。 カラオケ機器は客室内で無料で利用でき、利用は午後10時までです。 無料Wi-Fiが提供され、ペット連れの入室はできません。 屋外プールは夏季の間利用可能で、天候や状況によって変動することがあります。 水泳時のダイビングは禁止され、靴は着用できません。 駐車場があり、無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムチャンポの一軒家ペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ムチャンポの一軒家ペンションでは広い庭を保有しており、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による制限はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症により利用人数が制限されることがありますので、ソーシャルディスタンスを守ってご予約ください。"
        },
        {
            "question": "体温が37.5度以上の場合、入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、体温が37.5度以上の場合、入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、炭とグリルが提供され、一部屋当たり1回20,000ウォンで利用できます。炭の追加使用には5,000ウォンが追加されます。利用時間は入室後から夕方10時までで、利用する30分前に要請してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行われますか？",
            "answer": "バーベキューは屋外の共用場で行われます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児（24ヶ月以上）1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "カラオケ機器はどこで利用できますか？",
            "answer": "カラオケ機器は客室内で利用できます。利用は午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季の間利用可能ですが、天候や状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールでの注意事項はありますか？",
            "answer": "水泳時のダイビングは禁止されており、靴は着用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。無料でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 541
    }
}